原來香港人搞抗爭送頭送眼係求一死, 好撚恐怖

人地搞革命係諗點樣羸
香港人搞抗爭係諗點樣死

贏到當然唔駛死 贏唔到既就唔係為左自己死 而係為左攬住一大班敵人死

理性討論姐 洗唔洗講老母
我個個禮拜都有出

copy 錯 tim

不如講下緊急法點樣可以攬住敵人一齊死先啦好MA?
你肯定緊急法可以令全世界制裁中國?

如果你100%肯定既, 我絕對支持緊急法通過